有無人知岩岩灣仔天橋下面咩事？

頭先行過灣仔天橋到望一下下面，就見到成班popo係到圍住一個全身著黑色男子訓左係到。

有無人經過知道發生咩事？

pish

推

Pish